2017 HKDI視覺傳意入一入黎

召集所有視覺傳意既面孔 我想知連登有幾多人讀 個圈子再細我都唔怕

係咪真係少人到咁

我讀視覺新聞應該仲少

我想知放榜之後再報得唔得

我都係想搵個伴姐 認真驚開無朋友

12號統一收生啊想報 就早d去排隊

感謝巴打 我地以後可能係同學

统一收生hkdi睇唔睇高中成績表
我唔見晒

聽講要睇 我得番一張

仆街啦一張都冇 得dse證書

睇dse架炸

代男朋友留 2017入 vc

唔好入黎

唔知做唔做到同學

IVE 新生group 入黎吹下水

嚟緊VC yr2

女神讀緊依科 yr2

想問8月仲有無得報？